%表題   ルーチンリスト
%
%履歴
%\Drireki{
%         12/12/20 辻野智紀 (html -> pdf)}                 &     \\
%        }
%
\section{ルーチンリスト} \label{math.gnmlib.list}

\paragraph{簡易型関数} \label{math.gnmlib.list.1}

\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclGoodNumLT}    & 指定値より小さい「きりのよい数」 \\
  {\tt (RGNLT)}         & のうちで最大のものを求める. \\
  {\tt DclGoodNumGT}    & 指定値より大きい「きりのよい数」 \\
  {\tt (RGNGT)}         & のうちで最小のものを求める. \\
  {\tt DclGoodNumLE}    & 指定値以下の「きりのよい数」\\
  {\tt (RGNLE)}         & のうちで最大のものを求める. \\
  {\tt DclGoodNumGE}    & 指定値以上の「きりのよい数」\\
  {\tt (RGNGE)}         & のうちで最小のものを求める. \\
\end{tabular}
\end{quote}


\paragraph{指数部，仮数部を返すサブルーチン} \label{math.gnmlib.list.2}

\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclGoodNumExLT}  & 指定値より小さい「きりのよい数」\\
  {\tt (GNLT)}          & のうちで最大のものを求める. \\
  {\tt DclGoodNumExGT}  & 指定値より大きい「きりのよい数」\\
  {\tt (GNGT)}          & のうちで最小のものを求める. \\
  {\tt DclGoodNumExLE}  & 指定値以下の「きりのよい数」\\
  {\tt (GNLE)}          & のうちで最大のものを求める. \\
  {\tt DclGoodNumExGE}  & 指定値以上の「きりのよい数」\\
  {\tt (GNGE)}          & のうちで最小のものを求める. \\
\end{tabular}
\end{quote}


\paragraph{設定・参照} \label{math.gnmlib.list.3}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclSetGoodNumList}     & 「きりのよい数」\\
  {\tt (GNSBLK)}              & のリストを設定する. \\
  {\tt DclGetGoodNumList}     & 現在設定されている「きりのよい数」\\
  {\tt (GNQBLK)}              & のリストを参照する. \\
  {\tt DclSaveGoodNumList}    & 現在設定されている「きりのよい数」\\
  {\tt (GNSAVE)}              & のリストを保存する. \\
  {\tt DclRestoreGoodNumList} & 保存されたリストで \\
  {\tt (GNRSET)}              & 「きりのよい数」を再設定する. \\
\end{tabular}
\end{quote}


* 括弧の中は, 対応する f77 インターフェイス名.


